[Mazda]揸開Mazda 2巴打請入

小弟睇中左架2011年mazda2, 1500cc, 本身揸開AE110,想問下呢個年份嘅Mazda2多唔多野搞？我見佢車又細d 但有1500cc 應該力水都唔差，平時都係坐兩個人多，揸開嘅巴打多唔多小毛病？

揸緊2010年二手，用左一年都冇咩病痛，岩岩驗完車冇耐都冇話有問題，以細車黎講除左真係後尾箱載野唔夠jazz 黎其餘都好過jazz

利申揸過哂mazda2 jazz

上代m2咁不如買部15/16 morning
一樣咁細一樣咁膠又咁上下價位
但有廠保免驗

Polo

08 Mazda 2

女人後面坐3個都OK 無問題, 唔算太窄, 放野就未試過放GIP

2手既，當初不如直接買 Mazda 3 好玩好多

本身兩個人坐多，同埋女朋友都會揸，想搵架細少少嘅方便佢

搭單放97年 AE110，有興趣add tg: fevsamgor

後座坐人會唔會太窄？
jazz 坐過覺得都幾闊